Money Hero 無咁個大頭就唔好戴咁大個帽啦

【MoneyHero 信銀國際Motion信用卡 AirPods Pro】之推廣（「推廣」）條款及細則
新客戸於推廣期內經指定MoneyHero網頁成功申請合資格信用卡（根據以下所列）， 並成功獲中信銀行(國際)有限公司（「銀行」） 批核並成功遞交奬賞換領表格， 可獲贈面值HK$1,999 之Apple AirPods Pro 無線耳機一份（「 推廣獎賞」）。

推廣期

除特別註明外，推廣期由2021年3月9日中午12時至2021年3月15日下午6時，包括首尾兩日（「推廣期」）。[更新︰由於反應非常熱烈收到大量申請，推廣經費有限，MoneyHero及銀行都需要時間處理所有申請縮蛇，推廣期提前於2021年3月10日中午12時完結。]

諗條屎橋個人依加成功搞到個客好撚小家

新客戸

此推廣之新客戸定義如下︰

現在不持有及由申請合資格信用卡當月起計過去12個月內不曾持有或不曾取消任何由銀行 所發行信用卡之客戶

MoneyHero Apple AirPods Pro 無線耳機奬賞

符合上述條件的合資格客戶，將可獲得：

- Apple Airpods Pro 無線耳機，價值HK$1,999（根據Apple於2021年2月25日顯示）

- MoneyHero與推廣獎賞的供應商無關，並且對與推廣獎賞有關使用的任何問題不承擔任何責任。 任何查詢，應直接聯繫供應商/製造商。

- 如在推廣奬賞換領流程期間，有關的供應商停止供應相關型號產品 / 有關型號產品已不能從官方渠道購買，MoneyHero有權單方面更改推廣奬賞並以相等價格之產品代替

獎賞換領流程

- 是次獎賞換領流程過程受本條款及細則的約束。MoneyHero網站上的一般兌換過程不適用於本推廣活動。

- 在成功批核合資格信用卡後，申請人須於2021年5月30日或之前，完成並遞交MoneyHero 奬賞換領表格 。請填寫與申請信銀國際Motion信用卡時提供之相同英文全名及手提電話號碼，並於「申請參考編號」欄填寫MOTIONMH2021，以作核對獎賞資格。如申請人未能在限時內提交獎賞換領表格，即使申請人符合其他得獎條件，亦不能獲得相關推廣獎賞 。

- 閣下提供之英文姓名及手機號碼須與銀行之紀錄相同以作核對，若申請人於獎賞換領表格輸入錯誤資料，將無法得到相關推廣獎賞 。

- 換領流程由遞交換領表格起計需時至少16星期，所需時間或會因批核、簽賬及其他實際情況變動

- 如有任何關於本次優惠或推廣獎賞的查詢，請於2021年5月30日或之前聯絡我們，逾期查詢恕不受理（正在跟進中的個案除外）。

黑店黎，d coupon十世都唔會有

PR: 真係無限幾多名額，不過我地收到太多，提早完

上年年頭試過申請citibank card, 拎左 air pod pro 即刻上網賣左佢

今次promote 好撚肉酸 關公災難

要等到8月先收到 Airpods

中介平台：我憑本事仲介到客戶申請的，為什麼要跟客戶分成傭金回贈？

明呀，上年君真好多，講到明得700個位，遲左申請就用超級市場現金劵。今次

咁樣搞到啲銀行客好無誠信

又無簽賬要求...淨申請成功批核就有得送...
仲唔大班人狗衝去申請咩
唔計行政費...一隻airpod約 2000蚊...
當同apple攞左bulk discount 1500一隻..
一千人申請已經要球半野...
唔知原本預左幾多marketing budget呢

垃圾公司免簽帳送airpods pro李嘉誠都唔敢玩啦

佢都未撚9你

你申請完
信息:由於反應非常熱烈收到大量申請批核需時請耐心等候
PR: 真係無限幾多名額，不過我地收到太多，批核需時,請大家等等
3日後
PR:由於反應非常熱烈收到大量申請,推廣期提前於2021年3月10日中午12時完結
信息:你的申請於2021年3月10日 12:01成功申請

送2000蚊

好明顯係中信個邊柒la

真 之前申請完冇比過

似係中信果邊縮沙
moneyhero都係agent公司 點會自己出錢
佢promote到幾多客收返中信幾多咁解

柒到

信銀國際係咪中資?

係中過伏
屌佢老味

廢到，無咁大個頭帶咁大頂帽做到咁大間搵唔少錢，回饋下讀者好心就咪咁姑寒

唔可能
佢3/10之前要收到sms 批
已經冇野送

上年只係得$700
冇ap pro

我覺得似銀行問題

上年經佢申請左張citi定渣打都無問題 無簽賬要求